想問巴打，買保險公司D基金，一年個年利率大概有幾多？

本金有冇1% 年 增長？？

如果冇，咁我不如叫老母放銀行做定期算

PS：老母有保險FD想SELL佢買，問我意見，但我唔識
PS：間野係：宏X

高登屌咗咁多年
仲有人落搭
淨係想收息
叫你老母買5號仔好過啦

邊隻基金 可以幫你check吓d數據

good luck bro
但以我經驗你老母最後都會買

買盈富未得囉

買盈富保平安

岩岩入行
我老闆比我睇佢幫客做哥D月供基金
佢拎客哥份報告比我睇回報係真係幾靚仔架啵
有冇資深巴打解釋下有冇咩伏位?

銀行買 一次性手續費 每年基金公司收管理費%
搵狗買 每年基金公司收管理費% 每年收你狗糧錢%
用腦諗都知搵狗買死撚梗

一年收你2%以上管理費，轉基金再賺你買賣差價～
今年雞犬皆升回報多過10%唔奇～

唔好買保險公司既基金，直接買盈富好過喇

識買一定買30年

屌 岩岩接觸
佢拎晒銀行收費黎做對比
佢地做哥份對比就係收費好似低過銀行好多咁囉

想問下搵銀行買係咪無人跟架?

哥哥仔我成65歲，買30年會唔會唔係幾好呀
我驚到時死左斷供

長命百歲咪唔驚

你知唔知咩叫基金
定你覺得你個大學都未讀過既老世勁過班分佬

咁我幫你買多份儲蓄+醫療應該就有錢醫病啦係咪呀

我哥到其中一個selling point就係講轉換基金唔收任何手續費
淨係保險公司方面既管理費唔多
大部分都係隻基金自己收既管理費
咁計落你係邊到買基金都係要比基金管理費
所以先講到保險公司買基金會抵過銀行

唔多即係幾多

無錯 ，我唔係想叫你買，我只係想幫你，唔為自己都為下屋企人著想

巴打你知唔知宏記個計法先?

冇手續費，但有買賣差價～全世界保險既基金都話冇手續費，即係假設2條友同時間一買一賣，買嗰個就51蚊買。而賣嗰個就50蚊同佢賣

啲保險狗全部潛曬

保險狗死全家

認真mode
如果係有年期(十幾廿年後先拎得返錢果隻) 既儲蓄保險+基金就勸你阿媽唔好買
順便block埋經紀電話

如果係銀行自由買賣既基金
可以隨時拎錢仲可以考慮吓
有d收息fund可以做到5~6%回報/年

btw銀行基金無咩佣金
所以無咩見過保險狗sell